[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (11)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

99強名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton

tingho真係冇乜觀眾緣

完美skip左ting ho 轉翻99台先

做媒....
咁多媒cls

Ting Ho 下年再黎啦！

期待viutv 2020播番多啲動漫
一拳2同齊木2呀

冇朋友

復活都冇用啦

都唔突出

MIRROR咁樣私怨人?
佢係唔好
但係佢唱跳精舞門都叫做OK啦
A組除左細貓有邊個好得過佢啊

tingho講地鐵遲我覺得佢想賴示威者累佢
唔撚鍾意佢

想howell入好靚仔

選

暫時最深刻係
oscar li 同帝女花

成班人圍住D相喺度揀
預告有播

唔知邊個㩒呢

拍嗰陣應該未有

走啦tingho 比你去到十強你都係下一個星座撚

咁又武斷咗

暫時最深刻係 垃圾波

點會呀 唔係過左六月好耐？

tingho唔係同ginger一組架咩

佢地拍嗰陣係5月幾6月嗰事嚟

Mirror 邊個㩒
以為姜仔會保住佢

Mirror好波

我想睇ting ho仲有咩假嘢玩啊

應該純粹唔知醒姐

6月尾錄嘅
完全唔關事

最深刻態度哥

果時應該未到6月

香港地 個半鐘真係接近邊到都去到

可能上年有幾個都係咁成功去咗下round
例如do you wanna dance

喺netflix煲完齊木 好空虛

佢地唔係造姜B咩
最後都好似係姜B渣住個制?
同埋你想有咩進步
你問下STANLEY呢一年來有咩進步先啦

星座撚咪又係好威狂評語

做幕後算啦ting ho, 次次睇你表演都尷尬癌發作

佢咪細細聲話自已遲起身

6月好似仲未有黨鐵事件

應該過左
因為佢地啱啱嗌撤回

鍾意Viutv配音
Netflix 唔睇住就係為咗等Viutv

佢b組架喎

Tvb打手柒少陣
Tingho黃㗎

係啊
B組有人好過佢啊
但係對面組有幾多個先

仲口響話搭地鐵遲到

假姜b

好期待呢個同姜b一樣衫嘅佢

最後一個好撚慘

啲牙

條友應該幾好笑

Ting ho個人感覺好內斂含蓄
好唔想睇佢
同埋見到佢又諗到嗰班中東粉絲

頭先個K LAU 幾年前拍過套UFO片 首歌都係呢首先記得返係佢

好正 肥文好聰明

有character 一定入

見過肥文真人 啲牙好核突

可唔可以修下眉

佢幾搞笑

我覺得可以分一堆去做節目/搞笑

我覺得猥瑣多過喜感sorry

佢真係好醜樣

同事黎架 同一個舞台劇

成個成奎安咁

呢班評判似唔識欣賞

哇屌 好聽？

好鳩 但唔會憎

咩料

佢同AL 因Ton 姜濤 一組

喂屌……
好撚難聽呀

因為成個形象都鳩

會唔會又畀評判屌

唔駛睇都知3藍

好尷尬.....

唔唱淨係做戲
應該會好小小

做乜嘢

睇唔明？

發脾氣

驚佢全紅咋wo…

屌 係

掛住大姨媽

準備等紅燈

有種尷尷尬不安感

唔好搞咁多野啦

做乜9

咩料 咩表現嚟

似free style做戲

再唔播多d搶J2客？

你又喺度

想呢個入呀

拉

J2都買咗進擊同刀劍
Viutv得小新唔夠撼架

肥文

Netflix 幾錢1個月

本身對tingho都無特別感覺，但早排發夢見過佢兩次，希望大家屌得細力啲

我覺得佢唔應該唱歌

個女仔

讀歌詞

嚇一嚇

讀

真？

唔似24

我都彈起咗

我諗起講到夠鐘紅撚晒果個

買完咪又係無人睇

24?

仲有6年可以做魔法師

都唔知係真唔唱得假唔唱

好老尷

唱歌即刻想彈佢

24歲？？？唔多似

???????????????????????????

我連深夜動畫都有追架
次次都有追

2 Hing Wong 好難服侍

？？？？？佢搞乜

想點呀佢
唔好笑

話34我都信

佢頭先未剪髮。。。

個樣老過阿lu咁多
但後生過佢差唔多十年
唔係呀嘛

佢好似得罪咗評判

扮肥媽唱死黑警好過啦

黃天頤又要收野啦

王生句句都話佢好期待乜乜乜

我都有追 但係唔多人好似我哋咁有毅力

佢聽開c君緊係覺得咩都唔好笑啦

果時都未出呢首歌

等睇撈人

一齊估吓今集播唔播到邊個入圍

新動畫都唔追
一拳個配音黃撚到仆街架
日日屌黑警

肥文真係差啲喎

趁完左100強，個人小總結

最正performance：
Oscar li
肥仔rapper

柒得黎有印象：
唱分分鐘需要你俾貽興王屌到喊
波仔

最想屌:
Aiden

個樣有印象：
Oscar tong
Jerry

利申：支持oscar tong冠軍

手足

終於等到撈人

又真係唔算好好笑嘅

戴超條友幾醒 瞓著冇人知

王貽興唔該收皮啦，扮大佬，得二汶有資格評人

G持洪助昇

郵差Sunny

細John Sunny Aiden要入到

啲人成日屌粵配

19肥魚企出位拍手 好搶fo
第二個星座撚

肥文會唔會太有自信

Ig屌？

howell話自己大過50%入得番

Viu外判d粵配不知幾正

明明配得咁好都屌
有咩好屌……
viutv每一個配音都有份屌鳩黑警同反送中架
手足嚟

下

係呀
ig同po都有
直情屌你老母咁打出嚟

真，佢對眼個範圍好易認
同埋之前連ig都無follow，係撞過之後search黎睇先知佢係黃

完全唔明點解rapper嗰個要入復活佢囉

diu
搵我度橋啊嗎
扮姜b傳說烘茶好過你讀堆廢話啦

好啦，我收翻上個po所有屌鳩Ting Ho既野

其實大家覺唔覺黃天頣好慘
成日講講下意見比其他評判插嘴
成晚都搵唔到一個鏡頭佢同另外3個有交流
反而其他3個成日互傾

多謝提醒

終於諗到有人差得過星座撚

王貽興既case係, 如果3個人表演一樣咁精彩
1. 我對你無特別期望, 四藍
2. 我對你無特別期望, 但識得, 五藍
3. 我對你有特別期望, 三藍, 你去復活區反省下啦

終於完第一輪
給我aiden回來啦

最深刻

CCTVB啲配音員有啲都屌黑警

佢好黃
但仍然唔敢睇佢表演
btw睇到而家，對今季班仔好多都已經冇印象

kanrrryan
超鍾意一拳個配音
得佢有開ig咁活躍
顧泳雪同蘇裕邦冇

配音界係清泉

佢喺ViuTV嗰班配音員之中算係最資深

唔可以俾任何期待佢 唔係就紅你

係
今年冇星

12個拎實

星座撚好過條on9魚

選民登記都係佢配
佢本身個人都幾搞笑咁

估唔到咁有效率

好彩導師有得揀

Kirk!!

突然有效率

因為要cut走劉美君

好近鏡

劉美君今年有玩

和味隆 冇印象佢個名係咁

有梓豪

kirk

梓豪 細John

真心唔識尊重表演

佢咁多嗲 憑咩？
收皮啦

梓豪

王貽興好煩

全部大頭

Kirk果然執到

細johnnnnn

仲有黑狗呢

係咪有劉美君但係cut走左

哇 呢條友啲黑眼圈

下，呢條友？

好想打佢咪比我係街見到佢

黑眼圈都得！？

大王

佢真係樣先入到
個表演真係

George 不了

呢條友真係

George唔掂

屌 大王都入得返

有靚仔到咁咩

王貽興成日講埋啲廢話

你唔係廢柴

係花瓶

74唱歌跳舞所唔掂喎

大王不了

感覺性格唔太好

今季迪迪仔

串精

係 連聲都無出

但佢真係幾靚仔

有d似edc
不過係殘左既edc

又未靚到咁

化妝遮左個黑眼圈就完美（樣only)

係咪無日本仔

唔尊重舞台根本係應該要foul

howell

Marco似韓仔

喜茶撚好多意見

黑狗！

黑狗

想睇呀龍...

黑狗好正

黑狗正呀

呢個真

你講番個日個日就乜啫
要睇就應該睇番當日表現啦

影遠鏡頭嗰時見到企咗係火火隔離

志維！！！

算比面佢

志雄

Eric kwok遮咗劉美君

無知一問，點解佢叫喜茶撚？

無左黑眼圈好好多

Sunny有冇份

係喎
有個背隻睇

我想要日本仔

好似story成日飲？

花姐條針必入啦

點解仲有劉美君？係咪要罷睇

小占

Sunny

比肥文做咩

下 肥文
Derek呢

啲人聽到肥文入西面

麻麻肥文造星

肥文都入

Cut哂啦
剪接好努力了

之前已經講左會盡cut

肥文不知幾好

胡仔

唔想要肥文，唔覺得佢比到快樂我

應該88

痴線架肥文

睇番#1

69人地上街佢飲閪茶

Derek!!!

Derek

derek

姜仔笑咗

世上只有

日本仔

DEREK!!!!!

唉但好想sunny入

自以為好有才華既死肥仔

唔記得d名
個職安真漢子入唔入到？

肥文唔入都得

對唔住
自膠

收皮喇
2興

唱郵差個個

tingho rip

入左

有個好似係作曲填詞嘅冇入到

唔係一早5燈入左咩

Eric Kwok仍然堅持要dancer

本來就應該入啦屌

5盞喎

5藍呀

derek
感動到想喊

入到

tingho上年30強????

抵死啦

肥豐應該一早入左

上年咁樣 梗係要dancer

原來係咁，thank，個名改得好

Derek 個樣好似 我覺得自己係零

原來曹震豪頭round收皮

孖8係咪out左?

因為無乜人唱得

Howell

日本仔都唔靚仔同可愛

小占返去做主持啦

Mirror唱
新一隊跳
有諗頭

長髮靚仔

Jayden好正喎好似！

所以話我都唔記得d名

長髮Howell其實都幾吸引，可惜入唔到

佢咁靚

小占走係應該嘅，返去做主持吧啦

胡學軒都冇？屌？

佢好可愛 但同梓豪撞style

mirror本身都唔係太唱得

但個表演麻麻

佢幾多號，點解無印象

最撚on9都係中間個幾條友直入

佢話份約都冇埋wo
留名之後繼續Viutv做主持

Zero加油

小占算啦 有節目做好撚幸福

個雨橋

點解呀 世上只有無得講感受

幾時投架...

梓豪本身陽光樣靚 同笑得靚
日本仔真係唔鍾意

我都覺

嘩，條魚

成日都一晚過

3組

小魚個妝臉油出撚晒嚟

一見miss chan chan諗起隔離閪台

好似係暫緩，係撤回

係咪有人唱米津loser??

好醜

梓豪 我都鍾意 梓豪唔入會傷心

變左miss Chan Chan
好好多

但Miss Chan chan似係個好人

屌 終於有正常人

嚇親人

有冇60強入圍名單睇下

Sunny真係好可惜

下集起係咪 foul淨40?

小魚 好討厭

小魚好gay下喎咁化妝法

你講中間連續幾個四藍燈直入??
屌佢老未表演都冇得睇就晉級

屌 畀佢嚇一嚇

無撤回

幾時可以投？
我要Howell 呀

其實小魚衰咩？點解唔鍾意佢？

希望下一round 即刻foul 佢

至少教下唱歌

吓
無見過投票嘅

個氣場唔係好頂得順⋯⋯

溶到滴出黎

真定假啊

梓豪好得意

Bitchy

如果今年仲有呢一part
之後會播

有得比佢教唱歌一流

明明 Sunny唱得 又都算靚仔吖
點解

肥文咁樣都入到
唔洗表演啦
花姐選得啦

我對於佢有d保留總覺得伏味濃

好似吸咗毒咁

早幾日睇ting ho 個ig 話咩個show 唔公正
仲以為佢入到

果幾個kol好想佢哋俾人foul

我諗點排都排唔到去肥文啦下嘛?

一開始唔知佢叫咩名 成日refer佢as ekids Tommy個頭

但牛尾君仲伏喎

same

其實個節目有冇向參賽者提供training?
而家一個淘汰賽接另一個
其實都係show參賽者本身才藝
冇「造」星可言

垃圾波仔

真，上年已經想佢入

肥文入都唔入佢
比我都嬲

唔明點解肥文入到
個表演真係好差喎
仲要冇樣冇身材

想有胡仔

肥文浪費左個位 比sunny 好過啦
好彩梓豪 黑狗入到

入唔到咪唔公正 不過真係屌極都係咁啲賽制

入去發放正能量 bullshit

講個笑話

Ting Ho
哈哈

全部仔都要扮女唱歌

我都係

要屌就屌中間嗰班啦，肥文幾過癮吖

其實有搵多班仔入viutv, 舊個d點算？係未代表放棄舊入等新人取代？

認同啊，所以我係覺得應該搵其他人，佢2個d老派風格真心頂唔緊，淨教唱歌我覺得ok，依家講緊成個舞台設計

如果今年
但上年都無

做乜要硬推肥文 又一個契仔？

我剩係覺得好嘔心
不過都好過條魚嘅

衰d講 ViuTV 有一個肥仔已經夠
佢仲要唔唱得唔跳得

George同肥文

分小組先有

Bitchy係肥仔界清泉 定仲有其他

上年印象中193係99強時已經有播上唱歌班d片，所以係有既，只係唔會夠囉

肥文好尷尬喎 仲要自覺得好笑

仲要唔係特別搞笑
真係比個有潛力既星入仲好啦

肥文真係唔識欣賞

因為係契仔個fd(鳩吹

聽講 佢會返黎喎
btw 佢上年去到邊

同意，覺得佢係到同一隊唔會令其他人覺得有枝強心針咁囉

自己55強冇玩

真定假
唔好搞到一場歡喜呀

今年先知為條女
諗起上年撐佢就覺得on9

但係viu tv youtube強者會40強條片（計埋mirror 10個）無佢喎好似

話屋企人反對
但今輯講返原來係前女友反對

話時話龍志權宜家去左邊？

利申冇睇毛記

會唔會係有入左圍既退賽所以有位淨？

胡仔再見了

Sunny 無得入？

真係有好多人比佢地更值得入
至少雨僑 oscar tong必須out

睇樣嘅話我寧願揀sunny 都唔揀道友，道友唱歌真係恐怖好多倍

道友係大王？

把聲俾撒旦錫過

其實為條女有乜問題

14個覺得最值得入番係Derek

肥文就真心唔識欣賞
最驚呢啲成日以為自己好有喜感
做咩都有人會笑嘅人
就算人地肯笑都係笑你on9咋

點解小魚成日坐係鏡頭前面
明明見其他人都有換下位

但好似好快散左
我都係睇上面啲人講 佢會返黎咋 唔係我講
sunny 中學fd

睇完第一round 暫時睇好

陳樂 Will 細John 黑狗 梓豪 K Lau
Aiden Hugo Lim 2 circle 肥豐 Angus

原來黑狗係仲民啲片出過黎
唔怪得好似見過咁
支持佢

暫時最鍾意oscar

好鐘意黑狗

還我胡仔呀😭😭😭

佢真係好可愛

梓豪好靚仔

聽日係未改lunch行
唔係返工行

係真就好！sunny

上年已經好鍾意佢
希望比佢返嚟

唔明佢前女友點解要阻止佢追夢
如果佢冇條件就話唔想佢嘥時間啫
但佢真係有潛質喎

呢個真

但佢有樣有實力

如果係阻止 一開頭就唔應該參加

同感！佢地差靚仔點解唔要埋佢 好可惜⋯

佢比小魚 肥文 雨橋 George Oscar Tong 梁美芬
呢堆人都更值得入囉

尋你認為重要
一生等的一朝

請問係邊個

梁美芬係邊個

不推文回覆

June

June真心唱得好聽喎

睇到Derek入真係叫出黎

Lunch 行ar

新金句

今年真係冇乜靚仔

聽落好做作
Derek噚晚嗰句型好多

比啲耐性
上年Frankie AK Eden Ian 193都係分組賽
先愈來愈多鏡頭
愈睇愈靚仔

唔鐘意lokman果兩個隊友
有個仲要串77

鐘意MC同angus

期待marco
把聲正

尋求無悔真生活 路漫長也靜候
尋你認為重要 一生等的一朝
新舊金句講出黎都係柒到仆街

新嗰句完全唔順口喎
邊個講架

最新個集K Lau講
仲要講左2次

相信之後佢每次出黎表演
Viu TV都會播多次
就好似error 遊2
花姐飛彈落水果個spot 咁

唔洗Viu TV 播啦
自己學下因ton咁 將句野掛係口邊
喊個時更加要講就好快入到Mirror

起碼好樣過因ton嘅

未睇最新嗰集，但開心derek入到

Kay嗰樣好似向佐點解今年咁多參賽者嗰下巴都咁長

唔怪得咁眼熟 真心似向佐

睇埋下round再笑

個波仔真係唔撚柒知想點

肥文
冇樣得都入，晒左個位

sunny呀

個Lung Chan 都好垃圾
但起碼笑得出
波仔真心令人尷尬

啲人全部花姐簡
評判有咩用

屌 肥文咁都入 屌

佢ig po左自己唱歌 但都好似麻麻地

好想sunny入
oscar tong
佢嘅質素都入到真係好撚無稽

復活區係欽點區
Sunny靚仔又唱得都冇得入 可惜
中間cut走左劉美君讀名個part 聲都冇埋
無啦啦見梓豪行出黎 都好彩 希望佢加油
但肥文比佢入黎 覺得佢行唔遠

終於有人講，佢如果唔係有日本血統，只係魏柒樣

梓豪令人眼前一亮

佢講果一下真心有種柒到唔敢聽唔敢睇嘅感覺

森仔係日本柒頭
梓豪係日本靚仔 另加少少港味

梓豪碌卡嗰段舞真心笑咗

屌你老母楊昌鵬真係好撚柒！

之後最好唔好再有佢 歌影視 佢邊part ok?
學人扮大導 好多時都係二汶話咩佢話咩

係咪佢張紙跌左落地下
評判睇唔到
唉
到底輸乜嘢

如果真係有就好啦
你係咪有咩內幕消息？

佢最後果句好有型
同上年一樣咁瀟灑

Sunny錄埋首郵差youtube version

真心覺得幾好聽

都係果句啦
寧願你入唔到大家戥你唔抵
都唔好入左但大家覺得你唔值

佢嗰句「有package 又話人有package, 無package 又話人無package, 做乜q嘢呀」都勁精警，講中哂啲評判搬哂龍門咁亂咁撳燈

但波仔都叫有準備過
雖然都係好撚垃圾
個lung完全唔覺得佢有準備過

去緊旅行都要追返
森仔
本季最可惜係sunny
最抵屌係道友
冇咗森仔改追marco了

有撈返佢呀 可能係劉美君讀名所以冇影到
但見到佢企咗喺復活嗰條隊到

但記者會相仲見到佢

有咩？邊度見到

其實hugo都Bitchy
但

話姜濤19呢件事聽埋小魚解釋
聽完都係覺得小魚係冇禮貌同自我
表演又唔見得好睇 樣又8婆
冇觀眾緣

仲有上嚟踩場以為自己好風趣幽默

比下意見
見二汶拎著兩張紙
好似想比果兩個人入
但冇人理

果日有探班新聞，係23/6，12點幾見記者，估2點開始比賽。

TingHo表演ok，佢又唔係跳舞，好難一下睇到進步。之前Mirror好少俾紅，估唔到會紅佢，諗返開始前Stanley已經推俾姜濤，可能一早講定紅佢，哩下有D衰，仲要王貽興最後最後轉紅，佢都幾慘。

精舞門

Jer話佢唱歌好，Frankie又聽到好陶醉，係唔係玩野。

放私人感情 好差

好多已經唔記得，邊個入左，邊個等復活都冇印象，有時見你地打Ｄ名都唔知係邊個。

我都覺得今季無之前嗰次咁易記得啲參賽選手

森仔遠睇都還好 近睇d五官真係出哂事

假明哥樣都唔好，係花姐私心想要。話試下教佢，唔得就下兩round foul，其他唱跳唔差、比佢平均果D就冇得入?

宣佈果時見到佢個吊帶露背，冇得影正面，睇唔到後排全隊Mirror。。。

sunny好瀟灑好豁達 無悔咪得囉
好型 同埋睇得出佢有性格 又敢言
其實真係好有potential 有魅力

星座撚心地都幾差
佢自己無實力靠運氣入圍搞到俾人鬧到而家
應該有同理心先啱
但而家剩係見佢識批評多過讚賞
Sunny出嚟嗰陣仲要即刻黑住面話冇印象
對佢好反感

落葉歸根好好聽
Eagle 值得5盞燈

不如追下post先
(1) - (10)

係，B1。

應該係69之後，69 Ian生日開騷。

已經錄影到30強，點樣投票? 邊個投?

淘汰既手足
Oscar tong會幫你地行埋之後既路

睇黎#1寫名唔夠 仲要解釋
咁因ton個段點算

Angus ig係咩

係唔係話foul 12? 之後加Mirror分小組，60、50、40、30?

poppingangus

Thx佢表情好過癮

係啦，睇花姐想邊個入，佢去說服評判揀佢鍾意的。

花姐話海洋公園只係令幾個人開心
但肥文會令好多人好開心
係咪令佢好開心乍 平時鼓勵其他參賽者嗰啲都好意思講 選星定選社工
當我地觀眾死架

明明sunny一開始foul嗰陣erickwok係咁讚
點解唔撈佢返黎

我本來以為肥文會好搞笑
但完全唔好笑又唔好睇

我都想知
正常一見返佢張紙應該即刻揀返佢

老實講我都好憎TING HO, 好假
FOUL左都好
造星唔係淨係做實力既...

抵死, 人一藍, 腦便殘

okok，反正因ton個名係我哩個狙擊手賜與嘅

專登搵返二汶拎住邊個張紙
原來係37Ivan同埋72貓仔
係咪拎起叫人唔好揀咋

海洋公園真心好笑好睇過肥文

對花姐黎講觀眾開心唔係開心

肥文由得佢孤芳自賞啦
睇佢唔會行得遠

但當初都以為星座撚好快收皮

邊個教?

係，假明哥。

得一個算靚，可惜5紅foul了。

人中超長，奸仔樣。

Lung 同凌峰 都唔差 可惜五紅

Derek成日比人攻擊個樣

但佢點都好樣過Alton同Jer啦

有啲保留

同感，佢只係唔係靚仔，但唔討人厭，仲好有火

楊昌鵬係唔撚係基佬黎？
佢個樣，造型，動作都好撚難頂
真係好撚柒樣衰核突

冇印象

Stanley?

我講果個係演講1分鐘嘅演員

Alton面形問題定點
睇左咁耐都仲未順眼 好似外星人
加埋佢造星一係後台啲死人樣
點知自己又唔係有料

Jer唔靚仔但都好順眼好善良樣
同埋佢造型其實都有啲個人風格
仲要唱歌好聽

利申 造星1開始已經好憎因ton好鍾意Jer

中意jer

Derek 勁熱血，靚仔都唔代表有觀眾緣啦，我覺得佢有感染力，令人想繼續睇佢

佢好過好多二汶口中「係呀我出嚟表演喇」嘅參賽者，但嗰表演又好流水作業，無諗清楚就行出嚟囉

另外，噚晚公布復活名單時嘅剪接勁核突，黃貽興明顯公布Derek入咗先，但硬係要剪到佢最後一個入咁公布Derek 時梓豪仲係企喺到未復活，肥文都係 但剪嗰時就將梓豪、肥文復活放喺前面，好心佢地如果想要有節目效果，拍嗰時就將Derek復活最後公布喇，依家真係剪得好難睇

睇肥文ig 佢都做過海洋公園

公報果到個剪接係差
不過無計要就cut晒劉美君一鏡不留

Geroge 似同治(宋本中)

覺得凌峰好靚仔

我都覺 99個入面最靚仔係佢

今晚有冇Mirror呀? 佢地會唔會去睇比賽?

屌

今屆係咪之後都會有mirror 原本以為淘汰賽之後就冇
可唔可以唔好出現得咁密...想專心睇今屆啲人呀

佢地玩埋小組喎

我想睇Mirror多D

但佢又無乜料

老實講Derek都唔應該係最後一個位先撈返嚟嘅人
如果last果個係肥文一定比人屌到飛起

我都留意到
心諗梓豪即係入左定冇入

我睇佢ig 佢好似係突然改左歌 玩自殺

我見肥文入嗰時，derek坐咗喺到，心諗我喺咪miss咗啲乜嘢

George 好靚仔，但個格唔得

好鐘意2 circle 梓豪 Oscar Li MC Hockey 仔 肥豐 海洋公園 Heartgrey Hugo

波仔 Wilfred 小魚 Oscar Tong Godric 雨橋 孖八 不了

我同你差唔多tastes
就差一個兩個

呢堆一係搞笑，一係靚仔同時有才華 印象比較深刻嘅

聽多次真係幾好聽

係 特別係我中意睇鳩野

Ting ho 幫佢混音

錄音同混音一樣咩？應該唔同
Loop左好多次都覺得好好聽

不過TingHo個表演後半段係幾吸引既
可能佢適合做幕後多啲

好鐘意oscar li，幾時有得再睇佢

SUNNY真係值得入
今年支持AIDEN點解官方張相可以影到咁核突
另外細JOHN RAP得好正但唱就

sunny真係冇理由唔入

復活區得4張櫈
應該唔夠

開波

又要加櫈

夠鐘開電視

Viutv玩9佢

入殷

肥文jm9

今年咁少導師揀既

今季無側田?

Ironman 同火火睇透左

屌你啦強尼
我唔覺得胡仔無把握自己機會喎
點解唔係評判反省揀Oscar yueng, 肥文果啲仆街

對班仔好無好感

佢啲反應最正 又有眼光

火火：個節目假架

第一個就係我will BB啦

啲frd冼鳩佢

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

其實係咪想做鳩星座撚
只怪佢冇料又太多嗲

4x-4x咪就係搶晒人機會
話人唔把握機會 聽到就嬲

可唔可以唔好講咁多廢話

Agger

Will哥
我有幸同佢影過相

王貽興果啲仆街係咪功成身退啦

花姐講過對佢唔住
成日剪到佢咁

強尼句野真係越諗越嬲

幾好喎

點解咁多人鍾意呢個

今次可以可以彈弓手
入左又唔要

話人唔把握機會果句？
我都好嬲

好過上次wo

舊年側田睇ting ho睇到皺曬眉

Foul左返黎睇show

Mic彈嫁喎

今次好咗咗

佢有少少似小丸子個藤木同學

小魚

手緊到

藍頭紅外套係咪柒魚

呢部份又幾正

唱得好難聽
尤其上季聽過上季抵抗失變沖喜套餐同一首歌

第一個表演
冇對比又係難落手啲嘅

Fuck you up

花生友，食零食r廣告費

點解唔撳

好慘呀 冇人㩒

咁遲都無襟

心諗 中伏

下佢都唔得
依個幾好哦

好慘
藤木唔靚仔

唔記得不推文添

第一個係咁

觀望下

點解唔禁啊Will BB好好喎佢拎起結他幾可愛

咁都要佢自己本身有嘢比人剪先ge
佢真係冇觀眾緣黑人憎 算啦

屌你三個推黎推去

其實唔差喎，搞到好似籮底橙咁

希望無人揀

好撚長氣

Will B

希望冇人揀啲濕鳩Youtuber

Will 明明唔差

第一個無得同人比真係有好有唔好

上年分組好好多

點解少咗咁多評判
上年成班人

will變左Kirk 2號

屌你推黎推去好唔尊重

聽親呢首歌就諗起上年b1隊on9爆炸頭

佢冇事啊 撈得翻架

但係佢地評價好聽過之前好撚多

我都想
但唔得

冇人撳

除非個表演好出
如果唔係會留手
始終得16個位

有冇人答到我Will BB會唔會俾人撈翻

其實都唔差 無人要好慘

依條友真係好醜

呢條撚屌真係

做觀眾都好難接受喎

無咗黃貽興

你掛住佢？

冇追post 做乜大家咁憎佢

啲評判好撚柒，寧願坦白少少話想睇多幾個參賽者，好過推嚟推去又雞蛋裡挑骨頭

唔好係咁影個小魚同肥文啦 好撚難頂

知道會俾人屌
無人想做

係咁架啦，個個第一個出黎都奶野嘅
男人老狗喊乜鳩姐其實，一味喊喊喊，擺到明就係過分有信心覺得自己入撚硬啦
成班切左碌鳩去做女人啦

好慘姐 做第一個

仲諗住睇佢屌多次波仔

醜加之前fb 話姜濤濕9

幫佢禁左藍燈又轉返紅好慘

冇佢咪仲好

運氣都係實力嘅一種

Eric KWOK 同火火應該都未必like 佢

首歌諗起上年四大才子個表演
上年真係好好睇

你老味條濕鳩魚坐頭位
唔撚想見到佢

依個真心hurt
表演又唔係差

好聽，希望有多啲

應該遲下會出返黎,佢地係評判
而家係導師揀仔

有點估唔到唔要佢

龜頭魚真係好撚醜怪

岩岩係唔係剪錯片

Justin無見一集靚仔咗

都係抒發下情緒啫
又唔係評判面前喊到仆街
忍到都好好啦

呢個名唔錯

太好啦

見到佢上個禮拜有去Viutv個節目巡禮啊

好難聽喎

agger

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

不推文回覆

個地獄魔音呢

大家㩒多粒制姐 唔會好辛苦
不推文

冇Howell 睇，好空虛

佢已經30強

深情音樂

好hurt 呀 話人核突

上屆99強嘅評判過咗之後冇再出現喇
今季都應該係

深情音樂=復活區見？

咁都好啲 其實真係唱得嘅人真係唔多

細字深藍色

今年件件都咁易喊，呀叔一睇到就燥

呢個MIS CHAN CHAN 應該會要

仲要外形唔差

中左

上面推完文未？
不推文

唔識欣賞呢種唱法

把聲幾好聽

劇透深藍字/四重加密唔該晒

咪劇透啦

Un撚完未

屌,咪撚劇透

跳到奇行種咁

Treasure得好難聽

好似無氣咁

好難聽

細john

唱得都幾難聽下……

其實把聲唔差，但真係冇唱功

其實都幾難聽

又想三合一呀?

陳樂

我屌頭先第一個仲好

係唔聽人講
係要跳

神算子

細john好型

做唔會好似上次咁賤轉色

其實都幾

點解龜頭魚要坐第一行？？

可唔可以唔好影到佢

如果佢返嚟真係罷睇

開頭聽把聲係幾好聽
但聽耐咗就有D厭

其實都唔好聽

係囉

老實講，都幾難聽
無氣就唔好上高音啦

好好多

其實好難聽
係佢把聲嘅問題定係唔夠氣

好難入耳

認同,我都幾鐘意佢把聲

Miss chanchan 客氣過 王胎興好多

我唔知點解覺得有少少似林奕匡嘅feel
Btw原來佢係上round最後一個復活

angus 加油

記得上年搶人好好笑

3個導師點解唔搵個係跳舞導師

Angus

第一位真係好慘

我估火火要

啲出場次序係隨機???
參賽者都唔知㗎?

請用不推文回覆 劇透細字深藍色

屌係咪盲架，咁撚大個topic，生蕃黎架？

真係會炆架大佬

原來係咁所以先戴超

咁好難做到星架wo

real man angus好撚型

iron mon 都會爭

因ton

估唔到佢得十八歲

係呀
同上季一樣抽籤

冇嘢剪

呢type係Eric kwok專搶嘅

28喎

跳swing

係廿八

係
反而因為係咁所以一啲真係有能力嘅人就入到

嬲啦嬲啦

甩甩地喎

柒咗

廿八喇

大大公司正呀喂

唱好麻麻
但表演係可以

諗起大姨媽啲props

做星啲作息好亂
都真係幾影響
仲有啲化妝問題

火火

唱歌好麻麻
不過係幾型

有設計不過唱要加吓油

跳得無上次咁勁 但幾好睇

值得有3盞啦

angus 唔錯啊

幾好

angus唱歌比我想像中好
本身預佢係alton之流

其實有人禁咗燈之後其他人再禁都冇意義
因為係鬥快

幾man

Miss Chan chan好好人嘅feel

Angus正

angus應該十強冇走雞

今年其實每隊最少2個導師㩒先計數，搶下會好d,暫時好就住就住，一個㩒左其他人自然唔㩒啦，如果比評判㩒哂，之後參賽者自己揀入邊隊咪仲好，同埋導師多左動機去搶

因ton好難超越

好過上回合好多

似lokman之流

最鍾意angus同黑狗

我屌你老母 劇透撚死全家

+1

唔洗上線都會

Angus 定 Stanley

而家好似個個都想推人要咁

唔想再睇到小魚

angus

下 點解會係咁比

冇撚得比啦

屌還屌 不推文回覆啦
有口話人無口話自己

Stanley應該同龜頭魚比

唔係Angus

點解要咁樣侮辱angus

睇佢成日發聲好撚爽

又唔記得不推文 sor

依家已經屌緊，個妝真係好撚恐怖可唔可以搵個窿收埋自己

禮禮讓讓咁唔知做乜尻，但我諗因為臨時換導師，始終大影響
btw其實我都好期待側田之後係咪會出返黎架

唔知點解覺得miss Chan Chan 會簡小魚

鏡頭邊影到半條魚都有人追住屌啦

咁Stanley 定 龜頭魚

正字特警

小魚定肥文

城之內咁嘅樣

肥文for sure

真係答唔到

兩個都唔撚掂

我屌

唔係自己歌梗係唱得垃圾

K感覺冇咩觀眾緣

應該無

無睇
想知屌佢乜

今集好似好多童星

我估佢地已經有個list決定好想要咩人
個表演唔係太驚艷都唔會鳩㩒燈

屌,又真係幾似

生得似向佐

K lau係？

花姐爆粗

嚇撚睇錯海闊天空

似正字特警多啲

今年一team得一盞燈㩒 無咗搶人嘅個種刺激同埋一班係唔同範疇好嘅人去從唔同角度去睇 搞到好悶 無癮睇

邊忽有型

覺得佢好gay

真係好型咩？

佢個鼻怪怪地

呢個其實實力我覺得幾ok，係少左d character

型？邊撚度型

K lau把聲有d似蝗加二

點心麵

個樣好邪

點解我覺得幾型

所以覺得怪怪地
都係上年好d

型？
好似比viu扭曲晒型同靚仔嘅定義

200萬
抵你入啦

幾好聽

我都覺 同埋幾有實力呀

200萬個企出嚟嘅細路

啲台風幾好但唔鐘意個樣

OK WO

比起其他參賽者算係咁

個樣好似TVB茄喱啡

200萬企出黎既細路

好普通 未見過大蛇屙尿

聽到唔當on9當有趣

K lau個身型比例真心好靚

突然覺得佢好勁

自己寫嘅都幾勁

掂！

我都覺 已經算rap得唔錯

真係痴撚線

阿K有d似阿Top

型過頭先

啱啊，希望佢留到最後啦

Rap得好

佢今次型過上次表演嘅，上次柒柒地

我都覺得rap得ok喎，香港黎講

Total look 唔錯

幾有才華

兩文三語出哂

咁第一眼加埋燈光又OK型嘅

好正

花姐嗌i love you

佢好型

如果2個都禁會點

上次無啦啦講金句想打7佢

去拖地miss左
佢講左咩？

學上輯 a b team 各有3盞燈比較好睇

係 可能佢rap>唱

造星好聲音

唔係靚仔 但型

花蛆幾時轉咗鍾意呢type

唔係鍾意契仔aiden呢啲咩

好聲音tone : 我選你

出先有着數（除咗第一個）
rap得勁果啲都未出場

佢rap既歌詞

agree,我仲記得上年搶193笑到pk

out左仲坐響度睇

200萬

呢句係佢其中一句rap詞

龜頭魚彈起 嚇撚死

計第1個
所以禁遲左都無用

早？出年有機會再黎囉

………
屌 咪撚唱啦

笑到仆街

上年搶人好好笑
今年冇咗

Hottick 幾靚仔

躝啦咁

對佢冇咩印象

K Lau真係好有型呀

幾鍾意hottick

姜b

呢個幾好笑

不過對上個表演無咩印象

堅持要唱

個走音

地獄魔音2號

仲有側田話鍾意佢會好鍾意 唔鍾意會好唔鍾意
講得好啱

有態度

火火洗唔洗咁快

火火後悔

上年未開始表演就轉燈搶左先

正式宣布牙K係冠軍

一開聲出事

彈弓手啦

呢個型過頭先果個啦
不過唱就....

點解夠膽唱歌

火火個後悔樣

佢走音 但感覺唔黑人僧

熄返

火火好好笑
救唔到

彈弓手

阿芝係咁口噏噏話唔好呀
然後側田陰陰嘴笑地㩒咗燈

明明卓韻芝唔想要佢
但eric kwok 佢地搶咗入team

睇完error go之後更加中意

慘到

Dancer唱歌，注定坎坷呀

強制㩒燈

bye

幾鍾意佢

體操咁勁都唔要

一吓爆六盞燈

因為5個人得3盞燈

即刻後悔

其實一個導師簡左，其他兩個導師禁黎都廢事
反而最尾由參觀者簡隊，個節目仲好睇囉

唔好唱了
好尷尬

但唱真係好出事

佢幾得意

走音走成咁仲點救

條路係佢自己揀

火火想靚仔玩騎尼

藍頭紅衫個個係乜水

第一個好撚慘

估唔到Iron Man要

good ball

Eric kwok 又組dancer

一開頭阿will好慘

一開頭果個

一隊得一個導師？咁咪好難教

Miss chan chan 幾好人
好過劉美君

連登仔已經唔識字
不推文回覆

花姐脾氣好似好左

擺復活區再諗吖嘛
後面仲有好多選擇